點解髮型鋪咁想d客洗剪吹埋? 單剪會黑面

成日都覺得比人洗頭好尷尬， 加上啱啱先洗完頭出街，唔想洗多次

同埋洗個頭收多你一百幾十好唔抵

但你同佢講淨係單剪 會即刻黑口黑面

唔係正常單剪係方便佢㗎咩，夠快剪完走得， 又唔會阻住佢啲個位

點解單剪都歧視我

你做乜咁認真？

你對自己嘅行為冇自信先會覺得人地黑面

有冇洗頭仔話我知 已經夠柒你黑哂面我好驚你幫我鏟光

收少d錢,講完

你個頭咁污糟

成日都覺得比人洗頭好尷尬， 加上啱啱先洗完頭出街，唔想洗多次

同埋洗個頭收多你一百幾十好唔抵

但你同佢講淨係單剪 會即刻黑口黑面

唔係正常單剪係方便佢㗎咩，夠快剪完走得， 又唔會阻住佢啲個位

點解單剪都歧視我

你自己講左答案

去速剪啦

佢請左個mk仔洗頭
你唔洗既話味姐係請個mk仔返黎玩手機

冇最低工資果陣專請mk妹

洗頭有錢架

人地幫你剪頭髮前洗乾淨個頭先剪好正常呀
你覺得自己個頭乾淨姐 人地唔覺架嘛

下次係屋企洗完頭 濕住落去咁咪知我洗咗囉

洗左先 感覺會衛生d
同埋 d 洗頭妹 洗一個頭會有錢分

俾你開間餐廳都唔想個客淨叫杯凍奶茶啦

睇見你個油頭都唔想掂啦，仲要唔俾人洗

濕剪同乾剪唔同
洗完先剪可以剪得仔細啲
不過高手dry cut一樣勁

咁剪完係咪唔洗幫你吹
你濕撚住走
on99

你覺得乾淨 但可能你聞唔到自己D頭氣味

單剪就去速剪啦，salon會嫌棄你頭臭，又冇錢賺